（附圖）超人迪加係咪住M78星雲?

近排home office太耐 悶得滯所以睇返兒時回憶: 超人迪加

"Tiga Tiga 銀河唯一的秘密…" 咁啱嗰一集
係迪加唔夠打 跟住吉田過嚟幫拖 兩個超人合力用死光消滅咗隻怪獸 其實迪加係咪都係住喺M78星雲?

迪加真係最有型

.

迪加唔係m78黎
佢係古代古人
吉田果集你當係彩蛋咁拍
細細睇見到兩個超但齊打個陣

光之國出產同埋古代巨人 本則上有咩分別?

原居民/移民

m78有成班靚疊馬打柒d怪獸
但古代巨人比人滅族咁濟
我估果時因為圓谷重開超人系列
諗住搞d新花臣就放棄左超人黎自m78個設定
同埋迪加係首次可以轉形態嘅超人
設定上豐富左

宇宙好撚多超人
好似尼奧兩兄弟咁佢哋都唔係m78出世
間中過嚟打下工

即係帝拿佳亞都係喎
咁高斯同跟住嗰班呢?

利申:呢套劇場版我尋日先睇完

但係古代巨人好似無乜點干涉過M78星雲嘅事務 咁唔俾面 分黨分得咁緊要

其實佢地成日冇能量，點起宇宙生存

乜M78嗰班唔係一樣都成日"叮咚叮咚"嘅咩?

迪加 古代巨人
帝拿 火星嘅新超人
佳亞 地球嘅新超人
M78 平成系列好似得梅比斯同taiga
其實平成後面好都唔係出自m78

後面其實好多都幾好睇
特別推介orb 同暫時最新taiga

啱啱search咗 呢兩隻個樣好奇怪
故事內容講乜?

圓谷個解釋係地球幅射定污染太勁
超人冇辦法係地球行動咁耐 最多3分鐘
紅燈 斬斬下係代表冇能量 （即係光）

至於係宇宙佢地 基本上係唔會有冇能量嘅情況
如果比人打到紅燈 同 你以前睇一樣會石化

比較平成三子係冇咁正
但睇睇下會覺得唔錯

Orb 係 借前輩力量變身嘅超人
Taiga係 泰郎個仔 套嘢講佢個隊由3個超人組成打邪惡超人 托雷基亞 （泰郎故友）

帝拿就火星人
佳亞就係地球大地力量
阿古魯就係地球海洋力量
高斯就左膠外星人一個但唔係黎自m78
之後套力斯都係非m78
直到max同梅比斯就返番係m78人個設定
以上就係舊新成個背景

新平成個設定同拉打個樣一樣講求有特色多過型
即係要你一眼就認到隻超人係邊個打邊個多於單純靚仔
咁樣玩具看易賣

Taiga令和架ching

係wor diu
Sor記錯

其實Taiga我覺得麻麻地
劇情冇乜特別爆點咁

geed 劇情應該多d 嘅
話哂都講zero 同 貝利亞

Zero真係收視保證黎
黎緊套Z講佢徒弟都應該幾有睇頭

次次都係消費舊人睇到有d厭
同埋玩合體元素玩到悶

same

難得taiga唔借前輩力量 合體
Z又做返爛

係
仲要z個zero型態同orb好似
冇曬特色
反而昭和型態幾好睇下
btw taiga對比起另外兩個主角氣場唔夠

地球都好撚忙啦

應該係地球比能量 唔似m78有團火

應該係宇宙幅射係能量

zero新超人中最接近迪加果類 無整色整水乜撚野卡膠囊晶片合體

無人睇大怪獸格鬥

想順手問問有無人玩過ps2定ps3 可以玩哂咁多超人故事果隻game
Ps4有無類似既game 好想玩番超人

因為Zero出果陣仲未需要賣玩具
係銀河先開始出一大堆周邊同武器

由吉田睇到geed個代跟主都無乜點睇⋯只覺得一代不如一代雖然梅比斯第一次睇個陣覺得好正，出番晒d超人兄弟出黎連80都出埋，梅比斯電影更震撼拉埋平成3子加超人兄弟，跟主zero都唔錯故事同電影都，之後個d ginga…x…orb真係不了設計又柒變身 ，武器又搞呢搞路變左拉打咁同埋成日消費番班舊人⋯

Btw覺得3大超人個設定幾好Noa Legend同saga夠特別同神秘 最好睇頭5位迪加>梅比斯>吉田>太朗>zero

唔知你哋點睇我就唔鍾意啲超人有膠囊又晶片
zero算係最接近以前嗰一代
可能因為係親生仔
一副眼鏡變身
頭刃做刀我都覺得合理

佢唔同型態設計都好撚正

新嗰啲就唔撚講
唔識分
三尖八角

gonna tiga take me take me higher

有無師兄有收藏xplus，交流下

古代種黎

力斯又黎自邊

好似冇講明
但睇造型設計上完全唔似m78超人
當初佢套劇場版係同高斯一樣
同死對頭怪獸打架打到落地球

超人Noa=力斯=the next
能力就當係Noa同legend ,saga睇齊

帝拿唔係火星
佢係宇宙既光黎

變身變成分幾兩分鐘...

迪加真係最好睇

兒時第一套超人就係迪加

同唯一一套會翻睇

以前超人做年番
可以慢慢寫個人物
趕材又唔會好似依家咁多限制
依家大個睇返逢某d集數都好有意思

新世代orb origin造型保持到經典之餘又有d新意

Orb真係好正，咁多個玩武器得佢睇落最順眼同埋男主角神神祕祕都正，每集都有啲笑位，仲有反派都掂

Mebius都會間唔中返睇，同超人兄弟互動幾好，唔只係超人之間係連歷代的隊伍、名言、角色、戰機都有

另外最首推超人麥斯Max的第十五集 第三行星的奇蹟

梅比斯好完美將平成同昭和超人連結
可惜之後就破產
唔知係咪聲譽好
搞到依家套套新超人都一定要擺d前輩落去